{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 베러플레이스(스파&풀)"
    },
    "text": "浦項最高のヒーリングスポット、ベラーキッズプールビラへようこそ。 海が美しく、そこにきれいなペンションを建てました。 そして、子供たちが好きで客室にキッズアミューズメント施設を設置しました。 浦項ベラーズプールビラは客室からすぐ東海の青い海が目の前に広がります。 朝は赤く昇る日の出を鑑賞し、夜はロマンチックな夜の海を鑑賞できる場所です。 今、ベラーキッズプールビラにお越しいただき、ご家族と一緒に幸せで平和な瞬間をお過ごしください。 子供たちのことを考えて客室内の寝具はいつも清潔に管理し、お越しくださる家族一人一人を真心を込めて迎えます。 ありがとうございます。 お知らせでは午前11時~3時までは客室の清掃時間ですので、入室·退室時間を遵守してください。 22時以降の到着時には事前にご連絡ください。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設及び消耗品は元の位置に戻してください。 退室30分前にチェックアウトを受けた後、鍵を返却して退室してください。 客室およびその他の施設は、他のお客様のためにきれいにご使用ください。 入室人数以外の外部からの訪問客の出入りを禁じます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラはどこにありますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラの客室から何が見えますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラの客室からは東海の青い海が見えます。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラにはキッズアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラの客室の寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラでは子供たちのことを考えて客室内の寝具はいつも清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラのチェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラの清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラの清掃時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラに遅く到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラに22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラの退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラの退室前に忘れ物がないか確認し、施設及び消耗品は元の位置に戻してください。退室30分前にチェックアウトを受けた後、鍵を返却して退室してください。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラの施設は他のお客様のためにどのように使用すればよいですか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラの施設は他のお客様のためにきれいにご使用ください。"
        },
        {
            "question": "ベラーキッズプールビラでは入室人数以外の外部からの訪問客の出入りは禁止されていますか？",
            "answer": "ベラーキッズプールビラでは入室人数以外の外部からの訪問客の出入りは禁じられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 522
    }
}